籃球襪nike elite mid係咪可以防止高筒鞋舌直接掂到皮膚？

驚襪唔夠高，遮唔哂對腳
MID：

否則要買nike elite crew
CREW：

推

買唔岩size，垃圾鞋先會刮到

我都未買對襪

著緊咩鞋

未買 諗住aj32

邊到重有crew買 行左好多間門市都冇

上nike網買